
                      Vaya película más mala. Ahorrarse ustedes los que leías este texto el dinero del cine porque la película es un malísimo clon de la " la autopsia de Jane Doe" que es mucho mejor sin lugar a dudas. Fui con mucha ilusión porque me apasionan las pelis de miedo pero me lleve uno de los mayores chascos por ahora de este tipo de peliculas.
        
            